婚禮只顧特寫伴娘胸臀 英夫婦怒告攝影師

英國傳媒周二（20日）報道，柴郡一對夫婦於2015年舉行婚禮，聘請了一名男攝影師拍下婚禮的一點一滴，希望為自己留下美好回億。不過，該攝影師拍攝的逾千相片中，有3分1是失焦；大部分更是伴娘的胸部及臀部特寫。夫婦收到該批相片後震怒，2016年入稟成功向攝影師索償，夫婦現時公開經歷，讓他人引以為鑑。

30歲的昂溫和絲特（Paul & Steph Unwin）聘請基爾科西（David Kilcourse）為其婚禮攝影師，但婚禮後他們收到的1636張相片中，有559張是「鬆郁濛」，只有70張拍攝絲特，而拍攝昂溫的竟只得11張；近100張相片都是伴娘才是主角，部分更是胸、臀特寫。

絲特怒斥：「我們錯失了許多婚禮時光，基爾科西甚至沒有影我老爺奶奶的相，亦只有一張相有我父母。」絲特指，基爾科西用奇怪角度拍攝，鏡頭有時根本不能完好地拍攝她和昂溫。

絲特透露，他們除了聘請基爾科西為攝影師，更向他購買攝影套餐，但他沒有按交易提供相簿等物品，在婚禮當日亦是最遲到場。夫婦二人於2016年入稟索償，基爾科西反駁指控，堅稱是惡劣天氣影響婚禮，惟法官最終仍判基爾科西需賠償601英鎊（約6580港元）。

基爾科西拍下伴娘的胸部。

部分相片是伴娘臀部特寫。

只有少量相片有絲特（右），而且拍攝角度奇怪。

加啲美極又一餐

nice ass

伴娘

咁都敢俾人

個攝影師平時應該係影慣車展漫畫展啲龍友

正呀

好慘

伴娘張相影得好嚄
連大脾內側都隱隱約約見到D野
不過正所謂妹仔大過主人婆
難怪個新娘咁火滾

我寧願佢影完話嗰日張card壞咗完戈全無晒
好過整d咁嘅嘢畀我

個攝影師係咪痴線

有冇攝影師其他作品睇下

唔怪得佢...新娘咁嘅樣.....不過都係好冇職業道德

佢最冇職業道德既係，影完唔揀相，就咁俾晒所有相個客

新郎應該好開心，不過隻老虎乸要告，無辦法

攞正牌嘅3lunch友

堆相係攝影師影落留番自己j
點知同交俾新娘果堆撈亂左

樣呢

美極都啱
食得多腎虧呀

關乜撚野事, 肯定話人影得佢肥,
條氣唔順啦, 試下影到佢瘦底大波,
床都有得上